{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageEditImageSelect\/ProcessPageEditImageSelect.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageeditimageselect--processpageeditimageselect-module",
    "translations": {
        "5d13ae1a65403891ac0fe044f3acc865": {
            "text": "Il n'y a aucun champ d'image sur cette page. Choisissez une autre page \u00e0 partir de laquelle vous pourrez s\u00e9lectionner des images."
        },
        "64a201e91bd521f5640318d844920b31": {
            "text": "Il n'y a pas d'images pr\u00e9sentes sur cette page. Fermez cette fen\u00eatre et t\u00e9l\u00e9chargez des images, ou s\u00e9lectionnez des images d'une autre page."
        },
        "83ea3ed3245ed2ce30aabecdc6b4d354": {
            "text": "Images sur la page :"
        },
        "48448404ecc9e95975b334dbe421c0bd": {
            "text": "Si vous souhaitez s\u00e9lectionner des images d'une autre page, s\u00e9lectionnez la page ci-dessous."
        },
        "48ccf48dcf2218a413ce473262f21a0c": {
            "text": "Largeur :"
        },
        "e933dc24fb245d863a43b4fefe9b45f5": {
            "text": "Hauteur :"
        },
        "e853a6aca1b442d161c2642e88346bf9": {
            "text": "Aucun alignement"
        },
        "811398cb1e49b4f45851cc25fcc6501f": {
            "text": "Aligner \u00e0 gauche"
        },
        "ad68675da1db2fb44a8d1cabcbbbb65e": {
            "text": "Aligner \u00e0 droite"
        },
        "e36098607b9dd3b6d7107a449b6a25bd": {
            "text": "Aligner au centre"
        },
        "d7e02762cdb4621a77388689b2ee53c0": {
            "text": "Lien vers la version plus grande ?"
        },
        "63c7dee42e04e2757472031aa7164d81": {
            "text": "Omettre les attributs \u00ab width \u00bb et \u00ab height \u00bb de la balise HTML <img> ?"
        },
        "5a8f9d5840811602e6806392ffef0523": {
            "text": "Par d\u00e9faut, ce module inclura les attributs \u00ab width \u00bb et \u00ab height \u00bb de la balise HTML <img>. Si vous utilisez des images \"responsive\", vous pourriez vouloir d\u00e9sactiver ce comportement. Cochez la case pour d\u00e9sactiver les attributs \u00ab width \u00bb et \u00ab height \u00bb."
        },
        "9909fb0aacb4a219f4b3cb8f57f63a87": {
            "text": "Classe d'alignement d'image \u00e0 gauche"
        },
        "5e37ad68682589a77a924cdffb018f23": {
            "text": "Classe d'alignement d'image \u00e0 droite"
        },
        "9d2836f3ff372cd7964b90d118710202": {
            "text": "Classe d'alignement d'image au centre"
        },
        "4e641cf2fc3e46719b2e78d8ab8c6c2e": {
            "text": "Vous pouvez aussi tirer le coin inf\u00e9rieur droit de l'image pour la redimensionner."
        },
        "b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39": {
            "text": "Description"
        },
        "36171be725b020fde0f22b3ceb047280": {
            "text": "Noms de camps \u00e0 omettre lors de la s\u00e9lection"
        },
        "fd8d17a2ebc3643f78fc97b8e5c3a7f3": {
            "text": "Entrez les noms de tout champ image (s\u00e9par\u00e9s par un espace) que vous ne souhaitez pas permettre lors de la s\u00e9lection \u00e0 l'aide de ce module."
        },
        "e254a34f3a1001f00adc55aba5552783": {
            "text": "Haut :"
        },
        "52c9a1be3c0e025b4aa30857a474fea5": {
            "text": "Gauche :"
        },
        "a547432ab25b830c51cb8a560e4e4f62": {
            "text": "Description de l'image (attribut alt)"
        },
        "f8927cab12c03e7537c735cd3117fba2": {
            "text": "Lier \u00e0 une version plus grande\/l'original"
        },
        "9d723d04c40bfd81835c0766a698cf63": {
            "text": "Redimensionner"
        },
        "77fb47f76c22aae57cce393488dfee23": {
            "text": "Enregistrer \u00e0 cette dimension ?"
        },
        "d388632d05e8826abe4b95de0b110529": {
            "text": "Rogner"
        },
        "adf1ab3ee834260ba6338ab9c84345ce": {
            "text": "Enregistrer le rognage"
        },
        "2c968d3065f948e7d3e6086c46fdcb68": {
            "text": "Maximiser\/pleine largeur"
        },
        "2d43ecd8d6e1e6e4bd564dd3b15515bc": {
            "text": "Minimiser\/ajuster \u00e0 l'\u00e9cran"
        },
        "ea4788705e6873b424c65e91c2846b19": {
            "text": "Annuler"
        },
        "3f67a6c93bc61e24e9ba2a9b47712010": {
            "text": "Enregistrer et remplacer"
        },
        "c87935037e12cf6f0302989fd23bcf37": {
            "text": "Enregistrer comme une copie"
        },
        "575f5f86d2c7ea113c6710c1037c4465": {
            "text": "Enregistrement\u2026"
        },
        "a7d784a6301793f61c070496d6988d36": {
            "text": "Mise \u00e0 jour\u2026"
        },
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "Oui"
        },
        "b1a0a023c5df1b1928e1176fca487837": {
            "text": "Non, utiliser %s"
        },
        "a7ef116917746995c6efb74b77261e93": {
            "text": "L\u00e9gende ?"
        },
        "82e8dd04a8fd3563e8e703b0ab6620d4": {
            "text": "Le texte de l\u00e9gende est entr\u00e9 dans l'\u00e9diteur apr\u00e8s que vous ayez ins\u00e9r\u00e9 l'image."
        },
        "b9869a2e0129f044fca87d4b4f7664f0": {
            "text": "Texte de l\u00e9gende ici"
        },
        "5e470c96fb73af827111043d60af3dbe": {
            "text": "Pivoter vers la droite"
        },
        "f3d4b8039718518b45713ae64c12de37": {
            "text": "Pivoter vers la gauche"
        },
        "2f96dd2b9788ed9ecbc6f41c312bf455": {
            "text": "Retourner horizontalement"
        },
        "8373d2f18e29920f78459f34d71040ad": {
            "text": "Retourner verticalement"
        },
        "d695a4d4ae7091badbe5c20c5b064bac": {
            "text": "Il n'y a aucune image pr\u00e9sente sur cette page. Uploadez une image ou s\u00e9lectionnez des images d'une autre page."
        },
        "1f98842c354dc496970446bce14f4c50": {
            "text": "Uploader l'image"
        },
        "8524de963f07201e5c086830d370797f": {
            "text": "Chargement\u2026"
        },
        "fef2a86d13179e1022a0f692ad9f521b": {
            "text": "Aucun changement aux variations d'image n'est n\u00e9cessaire"
        },
        "46ce1195125fefcac9df32093fb8f238": {
            "text": "Aucun changement n'a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9"
        },
        "a39537e1c6a1b744127450b81c4f8173": {
            "text": "Variation d'image supprim\u00e9e"
        },
        "966c5c54ae383420f05957c520436202": {
            "text": "Erreur pendant la suppression d'une variation d'image"
        },
        "a2c7bdf75d9141ef485ca345d5a3b50c": {
            "text": "Supprimer coch\u00e9s"
        },
        "d3d2e617335f08df83599665eef8a418": {
            "text": "Fermer"
        },
        "68155ca6e2858626c370f0fb3ea9bfc5": {
            "text": "Case HiDPI\/Retina coch\u00e9e par d\u00e9faut ?"
        },
        "3608b24ec08977c76c40c8514f3bcbd5": {
            "text": "Cochez cette bo\u00eete pour que la case HiDPI\/Retina soit coch\u00e9e par d\u00e9faut pour les images nouvellement ins\u00e9r\u00e9es."
        },
        "6cefecef91de145c3ca72fb3d5e59702": {
            "text": "Ne pas g\u00e9n\u00e9rer de vignettes"
        },
        "a60c49010df18fff7f99db0d0d5a1522": {
            "text": "Si coch\u00e9, la s\u00e9lection d'image utilisera des images pleine taille au lieu de vignettes."
        },
        "0bedb7a49466cc5abddacd2003be55b3": {
            "text": "Ignorer les attributs de largeur (width) sur les \u00e9l\u00e9ments d'image ?"
        },
        "cf4a792de8b81c847ece5501f00def00": {
            "text": "Par d\u00e9faut, ce module inclut un attribut \u00ab width \u00bb sur les \u00e9l\u00e9ments <img>. Si vous utilisez des images adaptatives (responsive), vous voudrez peut \u00eatre d\u00e9sactiver ce comportement. Cocher la case pour d\u00e9sactiver les attributs \u00ab width \u00bb et \u00ab height \u00bb."
        },
        "66e1d61daf21cfd5a9a0c3c172d7215d": {
            "text": "Nous ne recommandons pas de cocher cette case puisqu'elle interf\u00e8re avec quelques unes des fonctionnalit\u00e9s (telles que les images HiDPI\/Retina)."
        },
        "7fde437e01b597d729484cfc830eb4c5": {
            "text": "Valeur recommand\u00e9e :"
        },
        "41aecd06bffa8d91e4b860af01295890": {
            "text": "Fichier"
        },
        "57728bfeef48fd1206314f0cd1c2576a": {
            "text": "Taille"
        },
        "872db811a5e431cc819ba322361af380": {
            "text": "Modifi\u00e9e le"
        },
        "0220ca2a43c59a70842cafc215b6430e": {
            "text": "Cr\u00e9e pour placer dans une zone de texte"
        },
        "8cc1cfd47373070e2d8f4fc7d367abf3": {
            "text": "Vignette auto-g\u00e9n\u00e9r\u00e9e pour le panneau d'administration"
        },
        "671bf4e51334fa684ae31fdaa130b6db": {
            "text": "Variation g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'API"
        },
        "1c8ce444e68e56abf58edd178ed3bf54": {
            "text": "Version rogn\u00e9e"
        },
        "a3921791372620c674562de0f5b0f9ed": {
            "text": "Ins\u00e9r\u00e9e \u00e0 partie de la page :"
        },
        "8df4dcb71975633a0a9e60b4d05c37d8": {
            "text": "%1$d variation de l'image %2$s"
        },
        "02b1a8c5ed34fba75d6ce56f68435743": {
            "text": "%1$d variations de l'image %2$s"
        },
        "f586a5b42bcd327bea09641d0ac4a06a": {
            "text": "="
        },
        "9639e32cab248434a17ab32237cb3b71": {
            "text": "Appliquer"
        },
        "575acda05a24ee8b606cee4f25024afe": {
            "text": "Vous n'avez pas acc\u00e8s en \u00e9dition aux images de cette page."
        },
        "792530c475571d1e0faf0c94f333e6f2": {
            "text": "="
        },
        "4f42496817221234f2297f3605183f29": {
            "text": "="
        },
        "4e5c9b873df1e8716656250c63342361": {
            "text": "="
        },
        "522779383d7b7d46168fcc8ae1c5d4a5": {
            "text": "Par d\u00e9faut, ce module inclut un attribut \"width\" sur les \u00e9l\u00e9ments <img>. Si vous utilisez des images responsives, vous pouvez vouloir d\u00e9sactiver ce comportement. Cocher la case pour d\u00e9sactiver les attributs \"width\" et \"height\"."
        }
    }
}